宜家真係完全無game好玩

有新game都係刷完首抽玩一兩日就棄
睇黎要買返部switch玩

咁樣解決唔到問題

有

你享受ge係首抽過程

問題係d驚悶到連首抽都唔想刷就del

全部都係d on9 課金game
隻隻都rpg 打副本打怪物打活動
悶撚過返工

手機驚最好玩嘅根本就係首抽

玩舊game

無架喎，家陣全部Game都係果個營運模式

死抽爛抽，最常見果D咪買個動漫大作版權，出個抽蛋機就自然大把人課金囉

事實係太好搵，連Diablo都要行埋呢條路想食呢條水

你話想搵好玩Game，其實唔係無，睇你鐘意玩咩，我比較OK都係買人地移植落電話嘅Game，但都要俾錢，GTA果堆你要玩其實有排玩，Football Manager、Darkest Dungeon呢D都係好Game同有排玩，唔洗一定新，但都要你鐘意先得

諗起岩岩出既pnd 唔課都玩到

好多垃圾手機驚都係唔課就玩到，我手機驚從未課過金，多謝課長

真係幾悶， 隻隻都差唔多玩法， 好快就要開始耕田（每日重覆勞動）

巴打有無覺得咩game先好玩， 可以一直玩落去

得王室戰爭同爐石玩左2年仲玩緊,小課都玩到
慣左玩pvp既模式走去玩刷首抽真係好悶
一黎無操作可言，同埋贏左都唔覺得有咩興奮

Dandara
Kingdom
王權 reigns
Transistor
奧德瑪
Stardew valley
仲有好多

千篇一律課金驚

玩都on9...

有無類似Tap titan既單機升LV game

有隻新嘅垃圾驚，封印者M

秒del

其實都唔洗執著課唔課
問題係隻Game連課既意慾都無
但又一定有D為左入Game做第一既人
所以成個生態壞晒

係香港Store十隻有九隻都係大陸Game 換湯不換藥遊戲
依種web game程度既Game都上到top10
就知道玩緊手機Game既人係咩人

轉過去日本Store先叫做遊戲

QQ飛車

老老實實有冇 唔係港台代理既日本新game出